Вопрос 10.

 

Магнитное поле на границе двух магнетиков (из = 2, ) изобразили с помощью линий

Поканег напряжённости так, как показано на рисунке.

т Вутол 0) Согласуется ли этот рисунок

№ Отметить _

вопрос с граничными условиями для тангенциальной составляющей вектора В да $

°

с граничными условиями для нормальной составляющей вектора В. нет

 

Предыдущая страница Герт СКа ОТ!
